做過d咩pt狗也不屌？

玩具反斗城

點解？幾錢個鐘？

飲食

正想講

齡記書店

Pizza Hut 辭職嗰時仲要俾經理暗串 不過串得黎九唔搭八 無啦啦話我死撚咗 話啲同事死佢真係好傷心 真係戇撚鳩鳩

+1
君悅

個阿頭太寸返第一日比我炒左佢
37

+2 飲食留俾譚仔阿姐做算啦

冇錯
返過稻城小廚
一個星期炒左我

U記

點解 岩岩in左 pt

啱啱dse都可以試下做嘅但做撚死你
我做左3個月太辛苦頂唔順走左
之後去左做間hea鳩好多嘅野

我見佢話可以返10am-3pm

做緊飲食
係咁比人叫呀姐 啲客又閪
仆街

baleno點睇

M記

飲食真係體驗過就夠啦

10:30PM打咭放工
之後要執野到00:00先可以走

做邊間

Twist
開工又要早番幾個字，收工就例牌阿ger叫先有得走，ot唔夠半個鐘就連ot錢都唔計，pt冇staff discount，每次番工都比半日佢

agger

一定pizza hut
做到狗緊 夜晚order做錯左打貓都唔俾

Waiter

飲食

呢行啲老屎忽唔知點解好鐘意串人同亂屌人
又要受啲客既氣

冒險樂園

又一城 (好多年前)

美心食品廠

Sogo 由期係thankful 個時
不過真係揾到錢嘅

Spao

無錯佢地做嘢係快 係掂
不過我呢啲𡃁仔初出茅蘆 擺明零經驗
乜都唔知頭唔知路唔識
又hea教 有啲唔教就以為你曉飛 好熟手
淨係一味大大聲講粗口
頭也不回 以後唔做
去咗做其他酒店部門 好同事好ger 又肯教又吹得兩嘴
收皮吧 飲食
利申 做咗幾次某5星酒店ball樓waitor

啱啱收工

飲食

間野專門做deliveroo/ food panda
閒日一日唔夠10個order
番工玩電話玩到收工
悶到喊

60/hr

same

馬拉松

拆貨拆到人都癲

U記外判

馬會電話投注

m記

外判先hea喎...
你hea又hea過d pt 人工又高過d pt 仲想點

男仔做真喺慘過做狗

可能我搵個間外判垃圾
拖糧

PR

u記如果拍中班好同事都做得過既

細個做m記得15蚊一個鐘
我唔明點解咁多人做full time

ptgf

柏寧酒店宴會廳

薩莉亞 夾你老母碟

鼎泰豐大鋪廚房位，全部大陸人黎，成班大陸閪番緊工傾叫雞，過大海，個主管阿姐又同佢地癲埋一份

邊間 想做

咁耐都冇人講neway

agnes b

U記大舖真係忙到不得了
永冇準時收工

大班食品廠
aeon

Classroom sales

tombar grill

Aeon

U記真係出曬名
50蚊做到仆街 保證時間同體力都過得快

7-11

一撚定aeon，狗先做

馬會接線生

一間叫b_ n art 嘅studio
35/hr 一開頭係話studio assistant,但要出workshop做埋tutor嘅角色，再做埋執材料、上van仔、推車仔去公司/clubhouse教workshop.

有時van仔師傅唔幫就要一個女仔自行搬野上車，重到仆街 教workshop 大部分仲要用英文教

利：已無做

都幾多人做過aeon 朝早好似邪教咁讀堆垃圾野

算好做啦除左口渴左啲

u記真係唔係人做

Pizza Hut 廚房
屌你老母 啲早更比呀姐霸撚哂 迫你返啲閪更
仲要成日有啲傻閪入錯單 就彈張Urgent 單比你

乜鳩永旺人願以唔知乜柒乜柒

阿姐點癲法

厭惡性工作
不過如果唔怕悶同瘋狂重覆講同一番說話
$55/hr 都好過要企又體力勞動既

依家開好多間分店既鋪
唔好開名

Sogo

Uniqlo

屋企人做緊u記，出出入入又要講早晨呀辛苦哂呀咁，唔係求其講係要鞠躬咁講

書展 ?

某香港知名賣hellokitty公司觀塘返工
雖然返office,但得40蚊一個鐘忙到pk又多野學
男既仲會當你做倉咁使（公司無男人得啲中女）
啲中女覺得凍要你整埋冷氣
最pk係忙既時候使盡你，淡季即cut人

黃金樂園

Pizzahut

飲食
日做十尻幾個鐘
全日九成時間都係陷檔做單

萬寧
Pt都日做10個鐘以上

炒散 55蚊做到隻狗咁，每日放工周身痛
我寧願32蚊返麥當勞，hea好多

飲食真係最撚西 同事西 客又西 樣樣都西

Pizzahuts廚房
兩年前做$34.5/h
On9 自己一個做炒位
試過最高峰一次過10幾張單等我炒
收檔又要爬上爬落乜都抹一餐
每日做完都超攰

利申:做過好多唔同餐廳/酒店

六年前唔識野 暑假做過cold call狗 35蚊個鐘 做左三日鼓吹成team九個一齊train嘅人一齊辭職 個經理塊面紅過蕃茄 又悶又攰真係狗也不屌

Lm

Agger

飲食
啲客人成日搵藉口換餐,明明係自己叫錯,又閪面

大把sales可以自己揀時間
U記又辛苦 錢又唔系多
狗也不屌

考完公開試個陣有人介紹去美_間食品廠度做lab,38蚊一個鐘,強逼你一星期返六日,朝9晚6
最on9係佢會不定時叫你去production line幫手,做過廠既人都知工人人工一定唔止依個價,變相係搵笨
做左一星期即刻quit左

大班冰皮
$32個鐘，包飯
做左一日冇做

咁耐竟然無人講 外判倉務員
人工極低 做就都係做個啲野
叫天不應 叫地不聞

灣仔x翠拉麵
叫我返去做廳面點知做下欄位先50蚊
仲比條臭八屌到一面屁

海馬公園，一星期有兩三日都要OT ，香港客最仆街，成日攞着數，明明銀卡過咗12點唔可以再入，你成一點幾先來，點可以俾你入 跟住仲要投訴我唔俾佢入場

啲濕9老世好鍾意pt價請人做ft野

i.t

M記
新入職做炸位
但倒垃圾又係我
入雪房搬嘢又係我
蒸蛋炸著條都係我
日日都做到隻狗咁
但班mk就喺度玩電話
返咗一個禮拜就冇返了

唔係點樣賺更多？

我之前做m記同你一樣
算好架喇唔洗點搬重野

岩丫又多規矩跟 成隻狗咁

重有啲濕9 IT 公司請intern 當full time

circle k

M記真心

咁多位巴打如果想返份hea嘅Pt 真心建議戲院
雖然人工低左小小

上年40蚊倉務 唔包飯錢 無冷氣 得風扇

願聞其詳
有冇話邊間好做啲

btw u記狗也不屌

巴打返過ua？

系你老母啊屌你老母

反斗城真係數一數二垃圾
人工閪但又要做勁撚多嘢
不過老實講唔係員工多後生仔同聲同氣真係唔撚會做

7仔

🇸🇬A字頭間朱古力鋪
又低人工 又係坡仔坡妹管
佢地個腦真係生係屎忽 唔知佢地點諗野
總之同香港既做野方式好唔同。

KFC 做廚房 焗葡撻 炸雞 做唔停 人工又孬

做過飲食同uniqlo
之前做樓面捧過鐵板餐都冇做uniqlo咁辛苦
做uniqlo係身心俱疲

lm

諗住去in無印同gap 點睇

咁都有得相認 我做過

之前做過，而家不了

今個禮拜返左4日炒散,做飲食,55蚊一個鐘
做撚到成隻狗咁,收碟 傳菜 set位 上菜 招呼客人,全撚部都要做
遲d搵份人工低d,但無咁多野做既pt算

勁撚cheap $40個鐘 碟都要你洗撚埋
又多老女人多是非

磨牙 啱啱有offer

好多偽韓囡囡做

燒烤場

以前做過某補習社 40/hr
其實以補習社嚟講都算好低，不過係屋企樓下貪方便就apply咗
初初淨係對功課同教返啲細路都還可以，後尾請多咗個on9嘅，成日要我執手尾 但人工就大家一樣
個老細又閪，眼高手低

個肥婆美極保安閪到仆街！成世人無試過好似個次咁嬲

求介紹啊

便利店算唔算
時薪3字尾4字頭
日日來貨幾車籠搬到隻西咁
雪房上水幾鳩十箱又慢慢搵

便利店囉 除左接來貨同上水戈下西 其他時候幾好做

依間真係狗也不屌

香x里拉 炒散

GAP啦緊係

放題

飲食一定係最狗也不屌既工

翻Pizza Hut 真係屌岀聲

M記 U記

好多人屌pizza hut
但佢係我人生第一份PT
10 年前01舊鋪 步兵
21蚊做到22蚊

經理同super 都好好人
同事都好nice

屌你班友洗得認真啲啦
啲餐具次次拎上手都有漬

有咩sales可能呀？最近要搵工

皇家運動用品

m記得個果36蚊但企到仆街

Columbia
好多tb

飲食
啱啱入去做就跑餐，嘢飲又係我沖出餐又係我出，一到假期同晚市果陣就忙仆街冇人幫，成個位得我一個做有時唔夠貨又係我去拎送外賣又係我忙到嘢飲都沖唔切就俾人屌而且對住啲濕鳩客真係……
中五暑假去做42蚊個鐘，一個月做得10幾日咁做，每次俾更都話學校要補課唔翻真狗也不屌
宜家翻倉做包裝人工雖然40蚊比較低，但起碼冇個濕鳩飲食咁chur到你痴線至少同事又好大家會互相幫忙

dse完去做jp morgan ibd 晚晚12點走

真係狗也不屌，日日Ot到12點幾，果陣考完試諗住去做下，點知變撚左奴工

廚房幫工
掛名係廚房幫手
根本就係請個人返黎洗碗

你試下洗丫
做過個間係業續最差個幾間 都洗到仆街
又要劃埋單 兩邊走 一陣間就堆滿成個洗碗位
我算有良心嫁 會用塊布捽走啲漬同省靚塊鐵板
有啲真係求9其浸兩浸抹兩抹就推份洗碗機

咁多人講u記 不如講下間野有幾濕鳩

利申：in過 最後唔請

Aeon真係on99 人工又低 又多野做 d客又閪 屌 最on9係收少左錢要自己賠

CollectPoint竟然無人講 減價果陣做餐死 又要不停講Welcome 逼人sell客連我自己都覺得煩 仲要執埋倉

臨記 最低工資 狗也不屌

返過百老匯。 因為睇戲既時間通常5間院只會差幾十分鐘 如果係散場既基本上散幾個院既場就無嘢做 如果唔係經理走出嚟基本上可以入場睇戲 我諗正係賣飛比較忙小小

same here

Baleno真係我返過最撚閪既工
啲Incharge又仆街又on撚99

利申 做左個半月就冇做 差啲commission都冇埋

史丹福 乜職都係伏
上parttime網見到嘅小心

真天真

一定係飲食
成班讀書不成既冇腦阿姐同mk聚首一堂，恰新仔就基本嫁啦
少少野睇唔過眼就針鋒相對搞小圈子杯葛人地 以為自己做得熟手做得耐就真係好撚叻勁到可以拎諾貝爾獎咁
經理又閪客又閪 做左一個月pt就走，個陣發誓自己要努力讀書咪撚做飲食

Agger 啲啊姐閪到

講多啲 差少少就打左去見工

人生第一份PT都係Pizza Hut
上年考完dse去做餐房
翻咗差唔多一年 翻工係幾開心既
同事經理都好好 好nice又吹得
員工膳食好正
不過閪客on9客真係幾多
同埋成日都好忙 係好撚忙 好多嘢做 又低人工

我做飲食pt做得好開心喎
可能老闆係巴打

老麥，冒險樂園

系你老母

你好 電話投注

屌你老母死廢老日日咁燥把撚

真心覺得冒險樂園唔算
之前返過年幾做得幾開心

Ptgf

小學雞補習社1對16 40蚊一個鐘
諗起都on9

嘩屌仲諗住過幾日去in U記
見到有巴打講過戲院，有冇details？

大 家 樂

點解咁多on9 in u記

你做邊間

Btw 做過兩年U記PT想轉Sales，有咩Sales一個禮拜返一兩日咁又Hea。

有個肥閪叫家歡，另外有個叫奶奶，兩條友啲脾氣同性格都好似一出世就開始更年期咁

American eagle
迫人chur客 人工又低 仲要懶係野要set goals俾自己
Part time姐 幫你追到數我冇commission嫁 但每個鐘都chur你同佢一齊追數

翻商場

飲食
又忙又污糟又低人工

Jack wills

公民數
雖然係坐冷氣房就咁改野就得 都有50蚊粒鐘 但係真係悶撚到嘔

巴打係咪做書展？
Classroom書展真係狗也不屌

我曾經而為最辛苦係uniqlo
返完so go thanksful week之後
明白咩叫狗也不屌
好撚多蝗 又熱又焗 呼吸唔到
啲老女人又西
樓上有講spao 想知多啲

Gap一定冇u記咁忙 但唔可以叫hea
之前成日比lod chur我跟客
Btw 做過九龍同香港分店🙈🙈

飲食係咪公認最垃圾?

書店七點幾去舞雷公咁遠既學校幫人訂書,早餐都冇時間食就要搬一疊疊既書,唔洗去學校一係就跟車去搬書,一係鋪頭幫人執書,執晒中學就比隔離小書果啲你執,執撚到冇野執就去電腦度幫人入書單,正常返正時間就9-8,不過多數都要去學校,就7-6。最撚on9係得32.5/hour呢份垃圾真係狗都唔屌

飲食業真係賤業 狗也不屌

唔係pt 散工黎
碼頭果個百佳倉
屌你老母辛苦到
狗都唔撚屌
乞食都唔撚再做

4306 執完先打卡個喎

Dior 做倉務 真狗都唔屌 啲女Sales 以為自己係名店做好撚威 成尻日閪您面又點尻您做野

做咗一個禮拜即閃 夾碟夾到我手幾撚痛 爆場行撚到on9 做其他飲食炒散都冇呢間咁閪 40蚊個鐘 仲要洗埋碗on9政策 又攰又辛苦

希慎，忙過閪
利申 幾廿世前返

PT女朋友

屌你老母君悅呢間咁嘅閪野真係仆街到爆

得個$50工作量多唔在講 規矩仲一大堆

做邊間 ？ lcx 定 lhp
仲辛撚苦過飲食
Ft 為左自己多d commission 會以教你野做藉口跟住chur爆你
話咩$45 個鐘請你返黎唔駛做？
唔夠人用果陣就求人幫你返多d
夠人用果陣就cut人早更，賤種

一定係會展，aia等既event 個d
d中介食水又深
有d又拖糧

做過M記係會覺得其他工好易捱
利申 返緊
戲院係返過咁多份最hea既工
開晒場個陣會去後樓梯懶惰

黎緊諗住去MTR站務助理個招聘日，有咩要注意，好唔好do？

岩
比個廢老八婆鬧到冇癮

SA你問我答post有
有手有腳就請
到時早d去，咁可以即日interview
記得帶齊學歷、工作證明文件同相
希望幫到你

萬寧 狗都不屌

more

gf

聽人講，有事係咪唔比請假？

糖水舖 啲mk仔煩撚到

戲院工more

沙田都忙過閪
一on sale就做到隻狗咁
啲人仲閪
日撚日冇通知聲就會cut鳩你更
管理層冇個好人
楊國富我屌你老母我祝你生花柳有條鞋抽做你條女你執到喇

無印

幾時招聘日？
Dse雞請唔請？

唔係

19/5 今日頭條同官網有 自己揾
請
利申:我有同事係

同感
平日返去同同事吹下水就收工
係星期六日同紅日掃彩虹掃到仆街

唔遇過家歡 奶奶見識過

More

d經理會係個對講機到屌你 等你係全店面前比人侮辱

掃彩虹幫我練肌肉 個時返一日 有成一半時間都瘋狂掃緊

請問幾錢人工？

做飲食要有兩大原則

第一：港島區
第二：高級少少嘅餐廳

做過唔會太差，而家有正職都keep住返

百街傻西先做
利申有做過

有巴打話戲院好做
有冇details？

Cotton on

三聯

咁基本上都冇其他選擇了

無印Muji 狗也不屌

史記游泳學校reception (唔係總公司，係喺學校嗰d) 差撚到仆街 有人想知我先再講

More 平時見佢好似同part time 幾好傾

Agger
戲院係開散場忙下
間場就唔洗點做
hea嘅時間多過做

想要咩details？

海洋公園

係 成日同班同事吹水 有d同事仲襯間場訓覺 當然要經理off
雖然呢份工人工都真係好低 不過真係好開心

當面屌9番佢啦 唔係驚ma?

collect pxxxx
垃圾公司請埋垃圾sales d sales 以為自己真係top team
我記得我辭職果日係番早
一早番去同個睇鋪條友講 我唔撈
佢個樣西撚到

hxm
其實算好做 唔洗sale客 閪鳩佢地都仲得 有班同事閪到仆街 有班就好玩得 係多大陸人

番過飲食真係狗也不屌

而家專做教野

不能同意更多
如果唔係有折
真係唔好做

collect point
垃撚圾公司規矩
每晚都唔會準時收工
減價時離譜啲2-4點都試過
衫要褶到成舊磚咁靚
易哂相俾高層睇話ok先可以收工

GU 狗也不屌
規矩多，煩到仆街，仲chur過u記
要人做野又嚴格又要做得快，成日要人微笑，摺緊衫時都要對住件衫笑，得$50/h咋要求多多

Aeon 做咗成個暑假

PxxkVxxw
飲食業
出餐 抺銀器再分類 搬下欄 搬碟 set位
加水 打醬 一執托盤要你出7杯野飲
分水杯 執枱清潔 抺BB椅

呢啲野睇黎做過侍應既都會做
我當年入去做PT 我一個做晒咁制
我快手做好晒啲野 又無乜客
其他人同我一樣都無野佢
就比個主館屌我一個：你都唔知自己做乜
都唔知個陣點忍到

酒店炒散
番完一個月成身肌肉

人工我覺得ok啦
經理傾埋一份

高級會所炒散 6年前 返左一日就比人炒左

一開工就屌我頭髮長，話等人用先比我返，唔係要我走。

做做下野例如擺餐具，我咪跟其他人既擺法，個經理係走埋黎屌我話唔係咁擺，我串左佢一句：你唔早響，又要我再擺過。個經理即刻面都紅埋，話我識駁咀就無工返，即時收工。
之後個蛇頭就問我點解唔返我都廢l事理佢

會所呢啲垃圾工唔做冇所謂啦

九龍新界區既所謂高級餐廳都係食屎狗

mtr sa算係小數好做既pt
安安分分唔好同阿sir玩野
返耐啲會俾多啲特別更你
又有免費飛

請假如果係考試上堂佢基本都會放俾你

做過一個星期就辭左
朝早要背宣言 又要講下產品介紹

[/quote]
[/quote]

我個經理唔玩得陰公

咁撚on9 ot冇錢？

終於見到 ot 無補水 仲要做哂啲野都會塞野比你要你ot
無一日準時收工

一定係sony外判維修cs，日撚日對住躁客西客，ot要夠一個鐘先有錢，但會要你ot九個字 ，2012果陣得40蚊個鐘，好就好在有得坐，得閒企下門口咁(pt)

樓上有話u記慘，但我覺得佢50蚊個鐘嚟講係反映到工作內容，ot一分鐘都有錢，均均真真，唔似啲狗閪老細用到你盡但都冇補償

幾年前都做過
啲人閪到爆
人工又低
都唔明班垃圾憑咩咁串
呢間垃圾幾時執

我都做過 5日就冇做 首先日日企門口打招呼 個大家姐又 我去個廁所10分鐘 因為行過去都有一定距離 問我點解去甘耐 到食嘢 我本身胃容易痛 佢叫我反夜鬧問題 但係4到1100冇得再食嘢 最後病佐 我想休息一日 佢話要醫生紙 真係狗都唔做 返幾日都唔夠錢睇醫生 申利39/h r

Agger 29時薪做死人
細店執+fill貨+排架做到2點幾3點是常識
收夜得3條友，一個收銀一個經理一個part time都夠膽死

講漏咗仲要執倉

屌啲外判55-60蚊個鐘，以前聽過有70蚊，返早淨係返嚟拆膠袋on撚99，不過返夜間中有靚女

做過表示同意
40蚊個鐘 要我去後樓梯執紙皮

我都in過 不過唔請 人工甘低 其實係咪要洗波波池？

下面有講

on9 pt俾咩醫生紙

點解 我做收錢幾好 不過西客傻佬多 依家想返冇人請

個啲女9成出面有仔
啲狗公阿頭又唔會點佢做野
同打少個冇分別
咪咁多ff啦

咪係 佢話第二日要有醫生紙 我第二日就辭職 連夜都唔會幫佢返

幾錢人工

唔算低啦 都50蚊左右一個鐘 起碼唔洗受氣

有無巴打返過佐丹奴

本身想見
咩情況

759
37蚊個鐘 食飯唔計錢 仲要食自己 體力勞動又多

逼你6 7月返ft
但無commission

佢啲好人扮咖炸 佢好撚鐘意針對人好鐘意控制人 佢淨係鐘意啲唔出聲乜都聽晒佢講既pt 駁一句即刻俾佢針 唔俾更你返 係floor見到你傾偈即刻同ft講跟住叫個ft鬧你 一舉一動都會俾佢mon實 真係屌佢老母喇做咗一年頂唔順走咗 未見過啲咁撚小氣既男人 返咗多份工佢係我見過最撚閪既人

唔使洗
但係有細路係入面瀨尿 搞到要拎晒啲波出嚟洗

我都係。不過勝在同事好nice

甘

真係好難頂 個頭髮啡少少都捉你出嚟話要染返黑 又要用到你盡 狗也不屌

pizza hut
好撚多嘢做
但返左一排已經放棄，hea做算，同埋一定唔揀做夜晚
但估唔到咁hea又唔炒我 ，可能冇人做，唔夠人

你39既話應該係靜店，我個間45
但做撚到死

幾錢個鐘 ？ 見佢請人諗住做下 近近地

唔知乜鳩紅螞蟻，飲食嚟，唔知依家執晒未

算係咁，搵時間借尿遁啦

飲食係得水吧好做

DG LIFESTYLE 35蚊個鐘

38
真係好撚小
最重要：唔好同份工認真
唔好同佢博命
理得d客吹
因為係做極都做唔哂
唔好天真可以快快手做完
慢慢黎
最正係佢唔會炒你 ，因為勁唔夠人

唔算靜 我剛入要我一個女搬曬洗頭水啊 全部嘢 唉

讀書時期 冒險樂園某分店senior

Pizzahut 做左兩日冇做

In樓面俾佢叫去送外賣 拎勁撚多袋 跟住俾佢叫埋入廚房洗左五粒鐘碗，本來果日收10點，我6點將啲衫dum落垃圾桶跟住住撚左

走撚左

pizza hut
屌你老母最低工資
做左1年

期間苦練流利英文國語

準備轉第二份工

真係狗也不屌 慘過食屎

認真做你就輸了
hea住做，送外賣就慢慢行，係出面hea陣先返
唔夠人做，又唔炒我，吹我唔漲

見到板長請緊$60一個鐘
有冇人做過

而加番緊

Cotton On
正垃圾 ot係必定

有人講了 啲full time好乞人憎 祝全部死全家

一定係aeon
我差唔多做咗一年
之後間鋪因為裝修用咗好多錢
結果新一年我完全冇加個人工囉

Cotton On 幾時執笠

d客係咁投訴d餅又變形又慢

不如問下pizza hut 點解唔出高d價請多d人
(有時連客比嘅tips 仲高過時薪, 低人工到喊)

之前發左個夢,

成個區既單人得幾丁友做哂
一個做餅,一個做小食,一個入盒
幾丁友送外賣

一個人拎5-6袋走黎走去
咁都唔變形真係奇跡

份份都話頂唔順, 究竟咩工先襯得起身嬌肉貴既連登仔

點可以無城巴 ？

香港根本間間洗人洗撚到盡
之後一句有糧出比你就大撚曬咁

老麥，冇得傾。五年前暑期工，岩岩有28蚊個鐘，屌佢老味，返早8點，夠膽死可以叫我踩埋去close 12點，仲要連續幾日。仲有禮拜日可以冇人返工，成個廚房得我一個 。後尾經理見我勤力加我人工，加左5毫子，我真係屌佢老味，老麥真係世界第一。

5毫子已經好好
有fd個呀姐做左幾年
好似一直係最低工資+1-2蚊

Pizza hut真心狗也不屌 ，最低工資冇飯鐘錢，仲做到狗咁，啲客又閪，嗰陣又細個拎唔到咁重既野又格梗拎，整到依家有時拎重野手腕就會痛
不過我大既經理幾好，副經理成日單單打打

想問下pizza hut普通員工送外賣有冇單錢收?

好似5蚊一包

之前做KFC好鍾意送外賣
間鋪唔夠車手，要成日搭的士送，有時仲要call van跟車送
好爽皮，禮拜日鋪頭個個做到隻狗咁我就跟車玩住電話送單
幾蚊一張單，d客比tip又重手，試過有個鬼佬比3舊幾tip

same
送外賣好撚正

暫時都未做過好狗也不屌嘅pt 返event最多攰到仆街&勁遲先出糧 啲 supervisor又閪 當正我地收40蚊就乜柒都識哂咁 briefing冇錢收又要去幾個鐘

between有冇pt係抵屌嘅

有冇人做過運動舖
允記運動家個啲
諗住黎緊去in

送外賣d tips仲多錢過時薪

允記pt其實唔差嘅 但首先係有個好阿頭
可以hea到盡頭 然後啲乜規則都唔洗理唔洗跟 可以彈哂俾ft
冇乜客可以入下倉吹水㩒電話食下嘢
試過同舖pt遲到兩個鐘都冇俾人炒
係請假濕尻啲 病假一定要有醫生紙 事假一定要有證明 有ft請白事假 唔知點俾證明阿頭睇 最後影咗啲衣紙

利申 返過大舖一年 除咗收錢全部嘢做過哂 但得$40/hr
想知可以講多啲

幾十蚊做到隻狗咁 狗也不屌

唔係包食飯？

允記hea下hea下又收舖
準時10點30落閘
10點31打模收工

大約有啲咩duty

Thankful week啲sogo sales

診所

易唔易請

不過做得幾開心既，成班經理都係HEA撈一齊癲一齊玩

kfc pizza hut m記呢d好多學生妹返part time

通常新人都係企濕尻冇人鍾意嘅位 即係門口位不停嗌場"歡迎光臨 咩咩牌子做緊8折啊 隨便睇睇"
到你做耐咗或者同啲人撈熟咗就有得企入啲 其實好睇你大舖定細舖 仲有個阿頭係咩人
做耐咗其實同ft一樣 點貨 走貨 執場 上alarm 打倉拎貨 執倉。。。有啲要pt收埋錢 但好似改咗例唔俾pt收錢了

啲例啲折扣不停改 pt可以聽完就算 唔清楚就射個波俾ft
福利係冇嘅 得ft有 但實r到折

啱啱開始做飲食 西餐廳
大部分同事都好好 同埋可能因為我做嗰間都算中高級所以啲客都幾好
但總係有一兩個仆街早我幾個月入嚟以為自己好撚叻 叫我幫佢做埋佢啲野 我自己嗰啲枱都未搞得掂 之後就屌我唔撚幫佢搞到佢做唔切 我真係屌你老母 我出埋你份糧好冇？

有手有腳就請
最憎佢依家請埋啲半職大陸嬸 冇貢獻唔緊要 但次次都要人double work幫佢執手尾

飲食
班老屎忽惡到

原來有巴打講
我果間60蚊咋出到

做過車手你就知好撚辛苦 好天曬落雨淋 可以做成日廿幾張單都冇tips d客又閪 遲到又屌早到又屌 d野食又重 有時d唐6樓行撚到隻狗咁一蚊tips都冇 出街渣車又要好小心 節日仲仆街做到飯都冇得食

和字頭日本餐廳
同事質素工作環境都垃撚垃

Sanxxo?

返地產

摩牙 女朋友想返

好奇一問 唐樓唔係唔會送到去？好似係樓下等 不過危險就真

識講嘢識郁都請
利申做過

戲院嗰d係點in？
DSE完想做
就咁埋去平時賣飛嗰個位問？

屈臣氏同飲食

你地係直接去in定網上定其他方法

我係打電話 安排你派去奴工署in 允記佢有人駐場

勞工處見工最快搞掂
網上wtsapp唔撚覆
去舖頭填form就等電話通知去見工

log on
dr.kong

+1帝京

Pizza Hut

係 尋日第一日返酒店，乜都未識個經理教又串撚柒柒，落哂場做慢左少少又係咁催鳩我

4321 都係執完先打

巴打你邊間 我都係做酒店但係d屎忽真係好撚屎忽

做左4日走左

其實便利店都係
pt當ft用
分bonus少ft一半
更又唔撚見返ft一半
有事媽叉pt先

日本公司既pt
E.g. U記 薩記

其實好撚醒 train一個人去學識全間鋪出食物嘅運作 爆汁 整餅 湯 粉麵飯 乜乜柒柒 之後就用到佢盡

牛角 牛涮鍋

磨牙

萬寧
牛奶公司當員工係狗

Can't agree more

嘩巴打我係咪同你一齊做架屌 一撚樣完全

相認啦

邊間？

點入職

牛奶公司除左7-11其他就不了
利申牛奶公司的只返過7-11
成日聽巴絲講萬寧好西

人工幾$？
做d咩？
點入職？

真係 拿你命

快遞員
做到隻狗咁得$300一日

係咩我之前7-11 ok 7-11 ok咁轉
兒加ok

想當日番萬寧
番左3個月都仲企緊門口
有學過收銀 散貨 fill貨都仲係企門口
見工嗰陣又話可以抖五至十分鐘
屌佢老母 我企門口企左成四粒鐘想入去飲啖水 都比說話我聽
番工就係咁比人屌 報更又唔比報早更逼我番夜更 有時真係番學就唔到時間 佢又屌鳩我 啲老屎忽就日日翻早
最記得番夜 我要趕尾班車
想話打卡入去換衫走人
個仆街經理同我講 未夠鐘 唔走得
搞到要行落旺角搭通宵車
番左成3個月 最尾真係頂唔撚順 劈炮唔撈

飲食係辛苦但係幾好玩，至少我做緊個間唔會有小圈子，準時收工，更期隨便比，膳食又好，人工係低啲，而且又忙，但係做得都開心

送外賣幾正，可以成日睇OL

其實成個牛奶公司 得旗下7-11比較好
pt福利 做夠3個月有有薪假 年尾有250蚊coupon 有時仲分花紅 時薪睇下係邊間 不過都係高過萬寧

Polo outlet 點睇

有咩工唔西？

無印良品
依間日資公司都係要練 唔好意思要你等
仲有因為佢始終都唔係主賣衫 著嘅制服真係嚟嚟去去灰 黑白藍 鞋都係
返朝早要幫手點貨搬貨 但係有嘢例如食物同家品有時會重到pk

日資公司出名閪

準備入無印既火坑
祝我好運

允記個啲會唔會話要企足全日咁架

啊樂經理係咪 定店長😂

Agger 番過清水灣啲餐廳 好好做 同埋果陣有個啊姐好肯教我野 番得好開心

啲大佬仆街 不過同事唔錯 又hea 你邊間有offer

喱埋係屋企玩期指

準備又返工lu

好多人返Aeon
返KH?
冇人工加呢樣真心嬲
但我覺得幾輕鬆喎

outdoor

我走嗰陣佢仲係經理

同問
點入職？
pt係咪就咁埋去平時賣飛嗰個位問？

係科學園入面一間餐廳做過
48，禮拜六日就50

好輕鬆喎

冒險樂園，人工低星期六日掃彩虹掃到傻。
做左3個禮拜即走。

而家呢份pt淨坐玩手機，人工又有60/70蚊。舒服好多。

Ruby Tuesday 人工低又要人咩都做哂
返左一日就quit左

FS?

星衛

紀律部隊會所餐廳

60咁正？你做化妝？
我得50

如果圍內想調去其他鋪做(例如7-11轉惠康)要點轉
直接搵自己鋪頭經理講？

賣衫

診所孤涼
41蚊日日ot 公眾假期返工都無補水

我返黃埔

幾年前都返過4306

同意 開頭做仲要企門口做招財貓 除左食飯個一個鐘 真係企足10個鐘 報d更同ft一樣但明明我番pt

無印真係垃圾工 做到隻狗咁

千祈唔好做d乜鳩維修/支援 CS ，來親d客唔係屌就抝數（維修費）永冇好日子

咩工

啱呀 不過其實佢拗數都唔關我地啲cs事 我地唔話得事

玩具反斗城真係好閪
人又閪人工又閪
經理係又屌唔係又屌，啲staff又係咁搞小圈子
利申 皇室堡個間垃圾，quit左之後冇上過去

不能同意更多

酒店

而家四十蚊個鍾 我返pt但係就乜鳩都識曬 貨場同事埋數都識埋個隻

其實咁低人工真心唔值做咁多野

一蘭

滿記

真係腳都麻木曬 我做5日壓力大到呢

黃埔唔係都hea咩

好多人架 我睇落唔算he a

返過mr steak侍應，50蚊，係多野做但係接受到而且準時放工，做左兩個月無做因為拎唔起啲碟不過未被人屌過
其實返過幾份pt都未被人屌過，人工同做嘅野成正比唔會話低人工但做到隻狗咁
係我好彩定點？

星期六日多人到

Levis點睇

返過nike 攰就入倉坐 hea撚到仆街

Ching同你會否相認到

Ching竟然相認

奇華倉仔 50蚊一個鐘 乜撚都要做
啲啊head 又柒 唔撚識帶人。落錯哂單。倉冇位都照落一款用唔撚哂既食材。on799999999
唔撚夠用既食材又唔撚落。

d人又閪又多老屎忽 人工又低

仲做緊U記既我都真係淨係貪佢均真出糧

唔清楚

AIA 真係狗都唔屌 得半小時食飯 食完飯 痾埋尿都差唔多夠鐘 由朝企到晚 做game booth個個都番到腰酸背痛

有得報更咁好？
我個間連揀邊日放假都唔俾

真係痴撚線
O撚到月賺一萬
呢啲錢真係賺完都無命洗

垃圾u記
利申：返緊

Pizza Hut 狗也不屌

新仔一定企足全日
一返只少5個鐘 有15分鐘break
但返夠9個鐘定唔知9.5鐘先有一個鐘飯食
返耐啲或者阿頭好人可以瘋狂入倉hea

返U記為食女既啫

cxttxn xn
夠膽死話生意額唔夠會冇糧出

你都覺？全部錢真係有血有汗 做5日立即病

係 返允記好睇人

我返緊萬寧 雖然工時長
但我日日返工就傾計等收工

升咗就唔洗做下欄嘢

利申：睇機同睇獎加redeem

Same here 重要第一日就叫我記曬啲餐牌

一間台灣餐廳 dse之後第一次返侍應 頭2日我淨係收碟加佢地收完碟我倒走食淨既野

U記 GU

我係女 返咗幾日獨家村

有咩咁出奇
好辛苦？

點解可以咁hea
定你係經理級？我之前做收銀
收到完全停唔到，仲要成日去搬奶粉

返過萬寧呢啲咁既垃圾工
真係幾奴既工都接受到

呢句真 企足10個鐘 俾人望著你要你不停打招呼 招財貓

Pt都要返AB更真係屌佢老母
我個更表同ft完全無分別

Furla返thankful真係狗也不屌，企撚左16個鐘，仲要一個人搬15箱貨落倉上架，仆街到連板車都唔想俾就叫人搬，有得開單嗰陣啲ft又搶你客，啲ft就成日返入倉吹水蛇王，當pt係狗，食飯仲要得30分鐘

你做佐幾日走？我5日就byebye 大佬 4到1100冇得食嘢 剛剛grad唔習慣 問佢可唔可以俾幾日我習慣 唔得咯 最重要係好多規矩 人工甘低

有無人翻Top Shop同Pull&Bear，唸緊翻邊間

In左？

我頂左2個月

屈X氏

我做左三個月到 個更表都係
夜間係3點至12點 屌你老母 同Full Time一樣
最ON9係我翻夜之後第二日要翻早
屌你老母咩

巴打做緊大鋪定細鋪
差別好撚大

我個間應該算細鋪
但個定位係水貨店黎

利申：我走撚左架啦

有冇巴絲知百老匯ft幾 assistant 幾錢個鐘？
考完dse想試下返

話說我之前返百佳 個阿婆編更表 佢編到我要返學那日 之後我好有禮貌甘問佢係咪編錯 之後吵佐幾句 之後冇做 依家想返第二間百佳但係個新大家姐好想請我 但係人事部冇回覆 我係咪被blacklist？點樣知係咪俾人blacklist 因為我想返附近 因為有人話blacklist其他工例如屈xx都唔做得

我見細鋪冇人企門口打招呼 facing又冇人拉 啲人剩係係入面行行企企
自己番工既時候就做到成隻狗咁

其實都唔係 下午4、5點好多師奶出來 會好多人 加上我之前返又多西客 我間仲多人偷嘢 整到我成日好緊張好驚做招財貓個位睇唔到

50蚊做狗都不特止 (睇完u記全攻略（顧客篇＋入職篇）得出嘅結論)

大細鋪分唔到架，要分就分靜同旺鋪
我兩種都做過既，靜店係hea好撚多
但個經理管理有啲問題
所以返工時間都係一撚樣咁長

咁耐都無人講手作嘅

4302

萬寧
做旺鋪44蚊一個鍾 要企門口or奶粉位 返工企到收工
間鋪開9點 7點要返到去執貨 d老屎忽執完就可以坐低食早餐 我就飲啖水都比人喝出去企門口 但商場未開門撚有人經過咩
仲要個副店長成撚日鬧人 乜撚野公司出成44蚊一個鍾比你比d笑容得唔得屌你老母我出去求其搵份都高過你啦
仲要我學生黎咋間唔中先返到下學就串鳩我返得少嬲撚到我即刻劈炮

仲要ot當正常返早更7點 可以夜晚7點先有得走 痴撚線

做過aeon part time promoter
唔閪，人工高，我做左1年左右
由$40做到$50/hr
做kfc card，自己拎左張櫈左坐足一個下午，做到一張卡申請表就有$6，
個時唔理，個個客都填晒kfc+aeon卡..(1客=2申請表)
一日最高7小時42張單...
人工係幾好，份工做到IVE畢業就冇做

公司舖頭同事返工日日鳩HEA，
有時做唔到單就黑我面，(我仲屌返佢，佢唔會炒我，因為佢炒我佢會冇新客)
有時有D客因為拎現金券，填完，明天又尼填。
返到去，經理比面色你睇。

一入去做個時個經理好好人，返工唔理我，信晒我。
佢轉舖我冇跟佢走，轉左另一個經理就好撚閪。
咩都管住晒，到左我IVE畢業就同佢898，
我走個時仲拆鳩爛左佢個booth

利申:I大畢業，去左大公司做IT，返寫字樓1-5 9-6 10日年假 14K

GAP
做過希慎 d人好撚小圈子同成撚日講是非

有冇人做過share tea/貢茶？ 想知環境如何 人工同埋ft覺得點

+1

Bershka, pull & bear點睇？

Granville 死都唔好做大舖！

同埋商務同Haagen dazs

02好撚忙喎

認真狗也不屌
人工低
環境差
又多事非

Pizzahut真係狗也不屌

我做pt咋 遲下轉ft
我經理好好人
基本上我成日都同佢地傾計
過時過節全鋪出去食飯(pt都有份)
有時候經理埋單

btw kfc狗也不屌
個肥仔經理 自己係度瘋狂偷食
仲要拖我糧 屌你老母呀

我間鋪thankful都唔特別忙

有無人講下戲院

之前見百老匯 就係問佢填FORM

唔知係咪淺啡色頭髮無請到

人工好似34/35 唔記得 一定無4字頭

以經冇pt工係岩登仔做了

好悶，頂得順至好做

寧願悶定做狗 你自己簡

做七仔 遇到on9經理 加第一次搵pt唔識揀鋪好鋪去做 勁多人大陸人賓賓買電話卡 又唔識sell佢地邊一張岩佢地用 唔揀游客區就無事 煙女仔第一次接觸好難記 拎錯又比經理屌

做過兩星期

不停重複一個動作3-4 個鐘， 之後轉動作再來3-4 個鐘， 日日如是..

將d 面粉掉入部機到.
將d 包放入輸送帶.

真正無腦工
但都捱左兩星期.
見好多人做半就人工都唔要就走左

Hyatt bell boy $36/hr 真係閪到無人有

人工低
一日返得三-四粒鐘 時間仲要閪
又勁多野背 要求又高

利申：已辭

我上年都有做，要我一個人頂兩邊出餅，即刻走人

Swindon book store is shit

All I.t brand

做緊 好做

依家請唔請人

有無link？

飲食業任何一種工
同做狗無分別，同斷六親無分別
pt都會用盡你全部時間、chur盡你成個人

IVE仔果d

間野係邊架？仲請唔請人？

小童群益會

摩牙

個時番早更 得我一個搬貨 一人十版貨
晏就夜晚啲更又鬼死咁多人
人工$33 狗也不屌

有無人做馬拉松？想了解下

以前做過，企門口做招財貓，請歡迎光臨同多謝哂，bye bye

講

幾錢時薪？

Maybe有$40-45

4年前,30幾,40蚊

好似

楊國富 絲打咁燥

一定係大家樂
做水吧試過比人調去樓面又試過比人調去洗碗，廚房唔夠人仲要做埋廚房
啲野又熱，對住個爐成個人都燥
試過pt一日番16個鐘唔計食飯做足15個鐘，因為啲客會望住，唔可以停手唔做野，冇咩客都要洗地，同執野
啲客又閪
有時仲比啲客趕住去死，當我收飛時搞到倒瀉野整到我生水泡
同事又上左年紀，所有辛苦野都唔做比曬d pt做

千祈唔好返sogo
人工低都算 又諸多規矩
啲員工又西

咁都叫搵到錢

呢個po好多負能量
講左咁耐請問有冇啲荀/好做既pt?

利申做緊狗會電話投注部通宵更，除左眼訓之外冇乜問題

Giordano

而家都係 利申約左兩日後見

都係飲食 但d同事勁好，廚師又成日請你食野 間餐廳小d人，冇乜野做，唯一係d客好大牌

做過sogo果間(好似執左維修部)，2015都係$50/h ，但半個鐘一計，但入面d 師傅因爲會轉外判走撚哂，以前48h取機，而家好似要7/d

做過Neway侍應炒散。
真係狗都唔屌！
經理閪狂鬧人之餘仲當你唔係人咁款，成日要去逐間check房入房睇下有冇碟收，不斷循環來回行，𥄫到啲客都覺得煩然後鬧尻你。
最撚記得係一個TB要係啲女面前威，我禮貌咁問佢使唔使收走碟佢就發神經屌我叫我出去，好似當狗咁。
然後收工凌晨2點先有一餐叫做晚飯，邊食都邊覺得眼濕濕。
做佐一日即刻唔再報更。

做過兩年kfc，雖然係飲食又低人工但都唔覺得特別閪，而且都係遇到好好嘅同事同埋經理，飯鐘冇錢但成個廚房可以任你炮製任你食，又試過放工經理請去睇戲，同人吹水開開心心又一日。
之後做過半年拉麵侍應，班同事都係對自己好好，扮下乖、醒醒目目做嘢快手就當正我係佢地個女咁錫，而且佢地個個年齡做得我阿爸阿媽。只係間嘢太熱門成日忙到痴線又累。
所以其實都係睇你好唔好彩姐。

早幾日send左cv比幾間大戲院
全部冇回音
係咪要walk in填form先請
如果係咁係去賣飛個位問

pizza hut點睇？

咁岩啊Ching

圖書館包書
33蚊個鐘
男既要搬書包書上label
女既齋坐包書
又要對住八婆公務員同自己個八婆上司
唯一好係d阿姐幾好人
做左一個禮拜搵平工走左
仲要等足成個月先出糧

之後仲要打黎問有冇興趣做份政府外判文職
但上網查返連9k都無

係2017年出33蚊請人呀

萬寧我屌你老母

得果44蚊要人十項全能
散貨﹑facing﹑執貨架﹑企門口﹑執倉﹑收銀﹑幫客﹑check過期貨乜鳩都做
一做唔好件閪女人經理就開walkie屌
做店務做埋保安記埋呢期有咩賊偷d咩，大佬十幾個賊點記，慘過考試背書
又要做足service﹐打完招呼問有咩幫你要跟足全程，全程要做狗咁賣笑
當自己五星級酒店服務但出得果44蚊人工算鳩數啦
神秘客中你但衰左可以準備定十支ky
pt返既更同ft一樣，做既野又一樣，bonus得一半

間野係唔係尖沙咀個間，有兩間分店

惠康

屌你老母神秘人報告會開哂你名真係好撚仆街
番早更永遠要ot多2個鐘 女人做經理就最撚仆街 chur撚到你唔會準時收

返工做撚到收工
有時間鋪無人企下吹兩句水，見你無野做即係俾野你搞

入信

Why

個陣番屈記 得39蚊 完全同上 係冇walkie 見同場萬寧都好似有43-46

冇做過但不外乎辛苦工
跟車
貨倉
售貨員

屌你我個間水都冇乜機會吹
每更啲人編到岩岩好
企門口收銀必有
其他可有可冇 有時特登編小幾條友要你做埋其他野
fill貨個個就要做埋facing 幫機 執倉 帶客
做呢個位最伏

見你地咁講，我今日入萬寧買野，不停唔該前唔該後

全部女仔，一諗到佢地企到成日

呢句真
除左食飯之外根本上一坐低個經理就會開walkie屌鳩你
pt番ft更

屌啦，班仆街old sea food清一色係哂收銀果邊吹水，見到我生手掃到就黎死都淨係望住我，之後行開。
仲要將所有拖地洗機執池全部推哂比我做。
而且專派d收工更，焗人收鋪oto到成12點。人工又得35仲要食飯得45分鐘，抵佢一年到晚掛個易拉架出黎請人，仲搵件老野黎扮哂關心話份工係咪好輕鬆好易做。收啦，日日坐係counter數錢緊係易做。

仲有，我極度懷疑冒險樂園為左慳番d年假同保險 要人一個月有一個星期番少過18個鐘避勞工法例。睇佢地更表，痴撚線成間鋪得2，3個ft。其他人全部用pt 請當ft用，著黑衫都係pt黎，更加唔洗講個做得耐果d普通藍衫全部pt。

真係想知佢地點解咁低人工都肯長做。

唔好返 ，
西到唔西，入去你準備做最低工資員工都得
利申:已走

其實仲有邊間未數臭

呢排都想搵pt 睇完個po好似食塵最好

點睇g2000?

唔撚係掛 頭先交左form請左

我之前同fd射左成個月波都冇炒
直到走人前個個星期

成班ft,經理開始玩人身攻擊 (話90後唔捱得d垃圾說話)

我講左d咩你自己參考下
條路你自己揀